林鄭因為唔可以俾示威者達到目標而唔停課

學生變咗林鄭嘅犠牲品

點到通街都係火佢停唔停工 停唔停課？